[認真問]究竟應唔應該讀大學

就算夠分入大學
出到黎都係無人請
人工同dse出嚟做野又好似無大分別
係咪應該早啲出嚟做野
累積下工作經驗仲好?

起薪可能差不多
但係大學生再升上去嘅機會大啲

其實都可以係DSE出到黎無人請
唔關大唔大學事

有得讀就讀 識人好過識字

三大Any=拓闊人際網絡

其他U=非專科咪搞

定義左點解要讀大學先

純粹當大學係職訓局既話，有討論空間

獲取知識同擴闊視野既話，大學無得輸

重點係睇你讀咩科

未諗到做咩 讀

睇長遠d啦 淨係睇頭幾年有閪用咩

睇下讀咩大學 咩科啦
唔係3大個d就算把啦

壓力好撚大
特別要考試既科

其實讀大學真係可以改變你嘅世界觀同擴闊好多你嘅社交圈子。尤其係3大，會好易識到有錢仔/未來專業人士，呢啲野唔讀大學就好難擁有

讀大學鳩hea多4年
唔洗咁早面對人生

如果你真係咁諗，你個人都幾短視下

大學4年可能係你成世最難忘的一段時間

香港地有幾多人係夠分但唔讀

not agger

所有U=非專科咪搞
唔好以為讀三大你個network就真係擴闊到好多

話唔讀大學一樣個d 係冇讀過定自己讀得廢冇出路

同意

我覺得唔計你入咩U，讀咩科，都應該會掂下倫理學同邏輯學，已經對價值觀有好大影響

一定讀